BASEURL
    https://anouanze.ci/api/

DATAS
    cours_eaux          OK
    eaux_usees          OK
    garde_machines      OK
    lieu_formations     OK
    nationalites        OK
    niveaux             OK
    ordures_menageres   OK
    sources_eaux        OK
    sources_energies    OK
    type_localites      OK
    type_machines       OK
    type_pieces         OK
    varietes_cacao      OK
    localites           OK

FORMS-PROCESS
    1- Creation d’un producteur
    2- Creation des parcelles du Producteur
    3- Suivi des parcelles du Producteur

//editAuthLogin!!.setText("camus")
//editAuthLogin!!.setText("nick")
//editAuthPwd!!.setText("Admin@2020")


/*

Unites de mesureSurface : cm2, m2, a, ha, km2Distance : cm, m, km
Liste des mesures : Utile pour l'historique
Import et Export : .kml, .kmz, .gpx, .pdf
Bouton de Prise de mesureDistance : Mesure manuelle, Mesure GPSSurface: Mesure manuelle, Mesure GPSPoint: Mesure manuelle, Mesure GPSCercle: Mesure manuelle
Carte: Vue Plan, Vue Satellite, Vue Terrain
Données recueillies et calculées automatiquement : Périmètre, Surface, Coordonnées GPS
Options : Possibilités de modifier une mesure

*/
Step 1: Placer une position quelconque sur la map
Step : Recuperer la position de l'utilisateur
